台灣殺女友單野都冇乜update

條大粒癦係咪風流快活緊
又告佢唔到

據了解，根據《侵害人身罪條例》，若香港人涉及在公海、海外地方傷人，而被傷者回到香港後死亡，香港的執法機構可就相關案件提出起訴。根據《侵害人身罪條例》香港人的殺人案件，涉及三種情況，本港的執法機構方可介入，包括：1. 香港人在香港作出殺人行為；2.香港人在海外作出殺人行為，但死者是回到香港才死亡；3.香港人在香港作出殺人行為，但傷者到了海外才死亡。不過，是次的個案，雖涉及香港人，但犯案過程在海外發生，死者亦不是回到香港後才死亡，所以，《侵害人身罪條例》在這個案並不適用。

有乜理由可以存在咁撚大個bug